{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_031930",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10047445",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 히든힐호텔"
    },
    "text": "こんにちは。済州ヒドゥンヒルホテルペンションです。 22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 清潔で快適なベッド、親切な社長、素晴らしい海の眺めが特徴として言及されています。 モダンなインテリアと良い消耗品の質も強調され、3階建ての宿のビューが少し残念だというレビューもありました。 Wi-Fiとネットフリックス利用、海の展望客室は禁煙で、駐車や送迎サービスも可能だという情報があります。 寝具の料金は20,000ウォンで、ペット同伴、大人数超過、控えるべき調理などの注意事項が提示されました。 フジツボは無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州ヒドゥンヒルホテルペンションでは、何時以降の入室の場合は予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "22時以降の入室の場合は予め連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "済州ヒドゥンヒルホテルペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "済州ヒドゥンヒルホテルペンションの特徴は、清潔で快適なベッド、親切な社長、素晴らしい海の眺めです。"
        },
        {
            "question": "済州ヒドゥンヒルホテルペンションのインテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "済州ヒドゥンヒルホテルペンションのインテリアはモダンであり、良い消耗品の質も高いです。"
        },
        {
            "question": "済州ヒドゥンヒルホテルペンションのビューについてどのような意見がありますか？",
            "answer": "済州ヒドゥンヒルホテルペンションの3階建ての宿のビューは少し残念という意見もあります。"
        },
        {
            "question": "済州ヒドゥンヒルホテルペンションではWi-Fiやネットフリックスの利用ができますか？",
            "answer": "はい、済州ヒドゥンヒルホテルペンションではWi-Fiとネットフリックスの利用ができます。"
        },
        {
            "question": "済州ヒドゥンヒルホテルペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、済州ヒドゥンヒルホテルペンションの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "済州ヒドゥンヒルホテルペンションでは駐車や送迎サービスが利用できますか？",
            "answer": "はい、済州ヒドゥンヒルホテルペンションでは駐車や送迎サービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "済州ヒドゥンヒルホテルペンションの寝具の料金はいくらですか？",
            "answer": "済州ヒドゥンヒルホテルペンションの寝具の料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "済州ヒドゥンヒルホテルペンションではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "済州ヒドゥンヒルホテルペンションではペットを連れて行くことはできますが、注意事項があります。"
        },
        {
            "question": "済州ヒドゥンヒルホテルペンションでは大人数での宿泊も可能ですか？",
            "answer": "済州ヒドゥンヒルホテルペンションでは大人数での宿泊も可能ですが、注意事項があります。"
        },
        {
            "question": "済州ヒドゥンヒルホテルペンションでは調理を控えるべきですか？",
            "answer": "済州ヒドゥンヒルホテルペンションでは調理を控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "済州ヒドゥンヒルホテルペンションではフジツボは提供されますか？",
            "answer": "はい、済州ヒドゥンヒルホテルペンションではフジツボは無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 634
    }
}